《我的情敵女婿》票房已超過1500萬

劉嘉玲、任達華、唐詩詠及胡渭康前晚到銅鑼灣出席賀歲片《我的情敵女婿》慶功宴，該片票房已超過1500萬，成績理想，劉嘉玲與華哥均表示希望能開拍續集，由華哥擔任製片，帶領嘉玲環遊世界拍攝。劉嘉玲笑言不要等太久，希望明年能成事，不想等到自己80歲才開拍。

《我的情敵女婿》口碑不俗，被指較梁朝偉主演的《捉妖記2》更好笑。劉嘉玲說﹕「我經常行山都遇見很多不認識的人，他們都說看了此片很開心，此片有香港情懷獲港人喜歡，而《捉妖記2》較吸引內地觀眾。」談到偉仔曾說自己拍笑片好笑過老婆？劉嘉玲說﹕「現在證明唔係啦！各地觀眾有不同口味。」

任達華開心與女兒睇首映

任達華表示拍此片最開心是適合女兒看，從影以來終有機會首次和女兒一起看首映，連早前一家人到澳洲旅行，女兒不停跟他傾劇情，他說：「這是最開心的，拍這麼多重口味的電影，這套戲真的能和女兒合家歡。」

唐詩詠表示已看了該片兩次，其中一次跟爸爸看，但未知已分手的洪永城可有捧場。她說：「爸爸睇完都話好，他看過所有賀歲片，讚我這部戲最好，我覺得拍賀歲片會很幸運，都希望可再拍帶歡樂給觀眾。」

胡渭康知林利患癌﹕佢好堅強

胡渭康透露一早知道林利患大腸癌，對方拿到診斷報告已即時傳給他看。胡渭康說：「知道後我又無好驚，可能知他一向樂觀，癌症亦未必無得救，我第一時間是問他心情如何，以及有否有適當治療，不是完全無擔心，但他真是很堅強，還叫我不要陪伴他去醫院，免令事情變得高調。」他大讚林利對舞台有熱誠又有義氣，做完手術還堅持為他的演唱會擔任嘉賓，他笑言﹕「其實他一直按着個肚，我又不想代他透露病情，所以開玩笑指他割完包皮來當嘉賓，其實我很擔心他太興奮會令傷口爆裂。」

啲我的系列幾時先會捨得完

睇下幾時港女轉潮流

好睇過連登男神黃子華套垃圾先

近年難得一套有深度嘅港產片
好鐘意佢個結局

淨係睇咗女婿，都ok嘅，但黃子華好似已經突破3000萬，但啲人話黃子華果套好伏

故事垃圾就預左
上面班影評人洗唔洗踩到咁
起碼我入場有笑2個鐘
如果真係咁垃圾
咁你之後嘅新年都睇王晶算啦

一樣係垃圾，黃百鳴王晶搵幾個影帝拍
我睇孽念深都有任達華劉嘉玲影帝影后睇
係你班白痴先睇黃子華 睇tvb啦傻閪

D人睇戲 唔講以為評鑑員 講到有幾撚識睇戲
新年賀歳片仲想點 好過年年曾志偉吳君如呀大佬
睇依d都預左無厘頭 得啖笑 你當你睇緊咩深度反思人生戲咩
子華神講過劇本兩年黎改左十稿
咁俾心機你班友唔領情之餘 仲係度阿之阿jor
影評人

我反而覺得女婿唔知做乜...
個預告片講有成堆明星有做
結果出場得果一兩幕

明明女婿套野重點係講劉嘉玲同任達華
結果得中間一段講

套野係講左好多道理，係好笑既
但係重點唔係講女婿咩
我覺得套野唔應該叫呢個戲名

純個人感覺 不喜勿插

收皮啦
黃子華就新年輕輕鬆鬆
王晶就垃圾
盲撐到

淨係卡士同質素都唔同啦
先有新一代清純女神李麗珊
再有新一代冷面笑匠c君
又有連登男神達哥痴lam，加埋大堆頭串星
笑位一浪接一浪，絕無令人尷尬既冷場
有令人深刻反思，又有政治隱喻
到底你有咩要求？
你竟然拎呢套戲同王晶電影比，真係厚顏無恥！

Mk活地亞倫

王宛之扮中箭嗰到好好笑喎

矛盾到
又話新年唔洗深度反思 而家又話黃子華套野深刻反思
蘇麗珊都叫女神
搵埋啲達哥呢啲諧星都叫睇頭
王晶有張家輝劉華張學友發哥劉嘉玲都唔夠達哥蘇麗珊勁
盲撐撚塊面厚皮過屎忽

就係預左無厘頭 得啖笑
但一啲都唔好笑囉
無厘頭得周星馳 達叔 張家輝先演繹到
可能有其他人 但一定唔係黃子華
香港地棟篤笑 佢係高質 但拍電影就死開啦 九唔搭8